十八區開花無人講？

大埔領先緊

2119 #大埔 超級城B 橙旗

2117 #大埔 #太和路 #大埔超級城B區天橋

防暴警察組成防線戒備，記者指有防暴警察向年老的市民說「睇住你個女有冇做天使啊」。
#中大校園電台

屯門又9拉人

去晒天水圍啦

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:

旺角有一個被捉到，好似女仔黎。
高登有直播

陳彥婷

靜靜地, 行動前唔上連登